點解近排咁多人講暗網？

因為恐懼鳥出咗新書？

就係咁簡單？

乜黎
有冇人解釋下

連登有人講咩？求link

唔知好過知

暗網 - 網絡世界的黑暗面

身邊好多人講

超，你講哂啦我上過添啦

岀左4同我見除左佢都有其他人都有岀書講deep web

咁你唔爭在喺度分享下啦

如果我整左個網站但google唔到係咪已經成為deep web一份子?!?!

無玩啦，deep web要用某種瀏覽器先上到

他又好似講得岩, 聽聞又分左deep web 同 dark web

以下好似係咁解

如果你個網頁google唔到, 廣義是deep web

如果你個網頁係犯法野, 廣義就dark web

同師奶追劇集同一道理

究竟點先上到去睇野

用某個瀏覽器上去

但正常就咁寫一個網頁會無啦啦跌落去暗網咩？

暗網要用特殊瀏覽器開架喎

你班仆街又想攞彩。。。根本上都無deep web呢回事。。。你上pornhub tube8已經係deep web

又解釋得幾正確喎，唔似d人只識亂吹

咁你就理解錯左

Deep你老母web

寫個 page check user agent match 某個 browser 先有野睇算唔算 deep web ?

Google Search到／唔洗Authenticate 唔算

乜野呀
我淨係睇完個youtube ,
definition就係如果個網係isolated就當deep web啦
成日有張冰山圖話deep web佔左internet 8成 咁係因為公司email, server , data base 等等 好撚多野都唔會出現係serch engine度丫麻
如果淨係計d強姦呀 殺人呀 分屍網站可以占到internet resources 8成， 寫網站果d人真係辛苦

咁快暑假?

唔係叫shadow web咩

網頁野真係小朋友都識寫, 可能8成網頁都係hello world。
現時, 好多網頁都係公開的
所謂某種瀏覽器先上的網頁, 似係半公開的網頁, 有特定人知道的IP或者其他設定。 基本上, GOOGLE都有能力做到。
其實都幾公開, GOOGLE都搵到資料........

條片講既野無錯，deep web定義就係咁簡單
Google好多野搵到，但同時唔係全部野

有d人會主動搵方法避開畀google搵到
例如自行開發Http以外既新protocol

另外有d內容係google唔想畀你睇，佢主動filter走
例如兒童色情
如果你有心，自己寫一隻爬蟲去爬d image hosting, 你一樣會爬得到呢d image出黎

仲未有幅圖

你想要咩圖？

睇住成班小朋友傾真係好撚好笑
deep web同暗網都未識分.....

係囉, 其實我都未聽過暗網呢個term喎, 深網就聽過!

深網，為深層網絡（英語：Deep Web）的略稱，又稱：不可見網、隱藏網，是指萬維網上那些不能被標準搜尋引擎索引的非表面網絡內容。深網包括許多非常常見的用途，如網絡郵件和網絡銀行等等。(Source: Wikipedia)

自膠一下, 原來真係有暗網呢樣嘢, 不過係深網其中一部分嚟!

其實呢自己屋企部機set個ligin required 既server連去noip
妳都係暗網holder

失敗, 上面講咁耐都仲未識分deep web 同dark web
你咁做極其量都只係叫做deep web holder
dark唔dark係睇你做左幾多唔見得光既野

Tor睇到暗網基層 聽講深層要d s特別ip/vpn 好奇有用過Tor 依加唔敢用了 廢事比神hacker 反利用 一陣賴野

見到可以請駭客

上過其中一個見到賣白粉 大麻 ak47
好撚驚 不過冇睇點交收
知道既巴打請話我知

FBI

超，d人吹到好恐怖，又話有人睇完變左痴線，其實你幻想下你腦海中最邪惡既事係真事，咁就覺得好普通。

屌我記得一把ak已經等於一個月既人工，好貴囉，搞武裝革命邊有錢，仲要子彈呢

又推

唔見得光既野一定係貴架啦

唔認為 deep web 或 dark web 既內容一定犯法或唔得光